有冇人考完牌之後完全唔跟師傅教既野去渣車?

自動波就 左腳踩brake 右腳油門
扭軚又反手軚同單手摔軚

不望鏡不打頭不擰頭
重dup迫力死火燈

大部份同意
但望鏡望盲點都應該要

咪撚出黎害人唔該你

威叻

關我撚事 我問有冇人咁做姐

我自動波唔會左腳brake 右腳油門
通常右腳油門 見唔多對路就轉踩brake
左腳經常性無野做

左腳brake好易踩錯

所以咪咁多交通意外囉

啊睇燈tim

咁都未死？

連登仔一出世就飛機都識渣，使撚考牌。

我右手極力子，右腳轉波